# Task 2 bash #

This source for Educational Only

### What is this repository for? ###

* Eltex Nstu Summer 2017

### Bash Scripts ###

* Ubuntu 16.10
* bash

### How do I get set up? ###

* Linux administrations

### Task ###

Написать скрипт: будильник (в нужный момент проиграть музыку, скрипт запрашивает время срабатывания и файл который надо проиграть). 

Скрипт должен иметь функции: создания, редактирования и удаления заданий будильника. Сторонние задания cron, скрипт должен игнорировать(не показывать).

### Author ###

* Erdeni Tsyrendashiev
